啲錢應該放係邊好

我而家有千幾蚊係屋企
之前又話係銀行唔隱陣，我起碼要有幾千蚊現金係身
但我怕俾我老豆拎曬去賭錢
我無論收埋啲錢係邊度，佢都會搵到
到時我就真係仆街啦

收埋底褲到

放係衣櫃都搵到？

我幫你保管

大拿拿千幾蚊 請隊保安7x24睇實好喎

唔知，應該ok掛
我阿媽啲私己錢都收得好密

放係衣櫃 收埋係m巾到

其實之前叫人禁曬銀行啲錢出黎
我唔係唔想嫁
但我怕放係屋企仲危險

夾喺書到當書簽

又係喎

比個戶口你放入去

咁未又係放係銀行

人地戶口香 D

袋喺自己度都搵到？

細個俾佢拎唔少

迷你倉

訂造Chubb夾萬用爆炸螺絲打入主力牆

貼係額頭到

銀包跟身咪得囉，瞓教嗰陣d錢放枕頭底

放銀包

當係電腦主機入面

有人個會偷偷地拎我錢嘅屋企人真係好辛苦
得一百蚊都拎
唔通出銀包唔可以袋超過100蚊咩

真心好嬲
唔想長期記住自己銀包有幾錢
有冇少到
真係好煩，一諗到我返工返得咁辛苦
得個雞碎咁多
佢就偷偷地拎又唔同我講

佢連我100蚊都照拎啊屌
而家出個街都起碼洗100啦
下下出街先禁錢好煩